人哋開咗真槍啦！仲唔返工！？

好撚嬲

點解仲要返工

人哋用條命去換自由，我哋就就講句好撚慘就繼續返工

香港人只會顧自己

各位義士諗移民啦
唔好為d自私精爭取任何野

0812 #黃大仙 #記者對話
有記者表示收到消息，警察開了一槍，其中一人中手臂，一人中了兩槍，其中一槍中心口位置。
#立場

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

但我朋友同我講人在江湖身不由己，有得唔返工邊個想返？係咪你幫我返？係咪你幫我搵錢？係咪你養我 我仲可以點應佢？